白兵去左武漢消毒

呢啲相擺明係做 show , 呢啲街 3,4 個人夠做啦

The REPUBLIC!!

其實我唔明
咁撚多人後面噴個D人咪同前面噴個D重覆左

習種就係黑武士

噴農藥咋？

笑撚左

有聲

以為嗰個白兵

係皇帝呀

大陸人係咁傻既咁都信